「細威」年尾壓哨訂婚

儘管今年失去網壇女單世界一姐寶座，但美國球手S威廉絲年尾「壓哨」得到另一種幸福。「細威」周四宣布與社交網站Reddit創辦人奧哈尼安（Alexis Ohanian）訂婚，準備步入人生另一階段做人妻。

三十五歲的細威上載一首詩至Reddit個人專頁，公布接受比她年輕兩年的奧哈尼安求婚喜訊：「我回家有點晚，有人把一個包裹給了我，還有一輛馬車等待着我，目的地是羅馬。那里是我們相遇的地方，現在又回到起點。我們在某張桌子上第一次見面，之後他單腳跪下來，說了四個字，我答應了。」隨後奧哈尼安也放閃回應：「你令我成為地球上最開心的男人。」但兩人未公布結婚日期。

「細威」今年在網球場上頻失利，兩度在大滿貫決賽落敗，全年僅獲溫網賽冠軍，兼被德國球手基芭奪去世界第一寶座，但年尾她卻在人生另一範疇收穫寶貴禮物。據報她的未婚夫奧哈尼安來頭不小，除了是Reddit創辦人兼主席，身高達一米九六的他同時是電視節目主持人和暢銷書作家，甚至曾入選美國著名財經雜誌《福布斯》的三十歲以下精英榜，成就不遜於「細威」。

兩人據悉去年五月在羅馬邂逅，「細威」當時到意大利首都參賽時初遇奧哈尼安，同年十月開始約會，兩人的戀情一直保持低調，令外界只視為炒作緋聞。即將作古的一六年，無獨有偶有多位前女網一姐感情生活報喜，包括舒拉寶娃、艾莎蘭卡及伊雲露域絲拍拖、產子及結婚。

老老實實, 黑人黎講算醜

巨乳人妻

真係口味獨特

睇錯細哨

屌，你估佢真心求婚咩，驚俾細威捉住黎屌咋

美版林祖舜？

個男就正啦